熱 熱 熱血 香港熱血公民 廣東話主題曲 - Miracle Voting

立會我要鬆一鬆 投熱 熱 熱血
來實現夢想 得到開心 投熱血好
尋覓四處 去到搵一搵 終找到那個兆健
邊一個未入 那個是熱的 我一定會投佢

熱 熱 熱 熱血 熱 熱 熱血
立會新秩序 勇武抗爭立法會
（去插旗喇）
熱 熱 熱 熱血 熱 熱 熱血
除左熱血公民唔知你有咩揀
熱 熱 熱血

人人投票 投比邊個 係熱 熱 熱血
選票就像 寶箱揭開 精彩驚喜
就算投到 深宵半夜 只覺太好玩
今晚就投下 熱血 差你一票

熱 熱 熱 熱血 熱 熱 熱血
永續基本法 完全就可以代表我
（迷陳雲喇）
熱 熱 熱 熱血 熱 熱 熱血
一於一齊嚟全落力投好嗎
熱 熱 熱血

你哋投邊個呀？」
投熱 熱 熱血 ～
……我梗係投熱啦！

熱血~ 熱血~

熱 熱 熱 熱血 熱 熱 熱血
永續基本法 完全就可以代表我
（迷陳雲喇）
熱 熱 熱 熱血 熱 熱 熱血
立選嚟齊來投熱血識貨
熱 熱 熱血

睇到毛管動

請支持 熱血公民
支持熱血公民 姐係支持你自己

支持熱狗去唱 包贏